真心果句 大家唔好再將焦點放係將軍澳清泉度

將軍澳清泉大家都知道了 留在心中就可以
我地應該留意下6.16 ，
身邊有冇成日派餅既區議員 立法會議員，記得要拍圖俾大家歌頌佢地

之後廣傳等更多廢老明白佢地身在曹營 心在漢既心